有冇人覺得泛民係有機會放料俾黑警拉示威者？

係以前,好多大佬會叫D細佬去運毒,再交比差佬拉自己細佬來換取差佬既保護傘/線人費

現在既販民會唔會做埋D陰濕野,一面私底下比資金班細路做野,但又另一方面,放料比差佬咬佢地,到班細路比人拉左
，之後又幫佢打官司,跟住點樣聲討黑警濫暴濫權去吸取光環，群眾當然會好認同班政客講既野，跟住到9月選舉就會投佢地，會唔會玩雙面手法?

Btw 黑警，篤灰狗死全家

黑警你咁早起身打完老婆同仔啦

其實真係一條產業黎
Btw 前線既手足要對任何人都要保持質疑

即刻有個負皮

比我講中咗，啱啱打完老婆

你先係黑警下話

叻喇叻喇 又話黑警死全家 依家打仔又唔撚得？

On9分化拉
係都係港共出賣黑警先啦

會唔會？
YOU TELL ME
膠都廢事俾

老中青泛民都有比人拉比人告
分化撚

咁我講既野絕對係有可能，呢個情況下泛民絕對係既得利益者
黑警你地都識講有good cop 同bad cop, 同理，中共既統治手法都係有好人同壞人，真係唔明你地當泛民好似明星咁，咁盲目

有可能係習大大嘅一盤棋添
「有可能」呢三隻字真係無撚敵

分化拉

網評員 Peter 真係好落力

三個負皮

Mon post 狗今日好勤力出動喎

拉

乜依家成team黑警屈毛

建制同警察又輸
分化技倆又失敗

Block you!

善用起底功能
樓主迷雲黨

關於所謂高唱香港國歌